唔好戇鳩啦 我好肯定班武漢人都好想香港人仆街

本來P牌都廢事出post，我地自己都未搞掂就去理鬼國啲野把撚咩，仲要嗰十幾億人一直發夢都想香港人仆街

佢地臨死嗰刻就有可能想香港幫
佢地同我地根本唔同

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

武漢果單其實唔洗太緊張, 因為真係唔關香港事, 其實國內成日都有暴力清場, 之前間唔鐘都會見到有新聞流出黎, 只係呢期個個對示威呢樣野比較敏感先有人留意, 宜家俾人用武漢單野洗緊版, 有D唔係好正常, 事實上我地應該要注意返香港既情況, 唔洗再理呢D POST

唔洗理鳩班眼中得錢既大陸佬啦
民主自由人權佢地識閪咩

支那人沒有一個是

班自卑支那人根本唔會當香港人係自己人，叫佢食蕉啦

武漢當娛樂新聞睇就OK
唔使咁上心

大陸人出名反骨，你幫佢，佢之後仲會咬返你轉頭

理得佢想唔想我地仆街
最緊要令佢地亂到仆街

同意